唔好再叫阿sir/madam

被人截查時：

1. 冇委任證人士，請大聲稱呼他/她：呢位市民
2. 如有委任證，請稱呼他/她：呢位警員
3. 唔好再叫阿sir/Madam
4. 全程拍攝

叫口號時隨你叫咩都得！

你地冇資格俾人叫做阿sir/madam，你地係公眾嘅僕人嚟！

推！

呢位市民！

我都唔明點解呢D低級巡邏員會有人叫SIR MADAM
明明係佢地自己先要叫自己上司SIR MADAM

光復香港 時代革命

差佬

佢地好介意稱呼

呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
全部人一齊講十次！

我要罷工！

叫冧把喇

隨時廿六個英文字母都背唔出嘅社會垃圾憑咩俾人叫sir/madam

好似監躉 咁

167 請問點解要查我身份證呢？

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我要罷工

好悲哀

明咪得
如果係為人民服務嘅警隊我無乜所謂
但而家係要叫佢黑警
針對一個人要直接叫佢no

3866! (韓劇 被告人)

推到最世界改口！

醒目警察小貼士系列
出示委任證

（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)
（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

（三）市民提出要求時，警務人員要運用判斷力，衡量有關要求是否合理。他須顧及整體情況，並隨時準備證明他的決定是有理據的。各人員須明白一項大致的原則，規定軍裝人員須出示委任證，是為了一個特定的目的──證明該人員是一名獲正式委任的警務人員，因而有執法的權力。引伸下來，若某些環境因素能合理地對某人員是否正式委任的警務人員構成懷疑，市民要求軍裝人員出示委任證，便應被視為一項合理的要求。例如 ：有關人員當時並非穿著標準的制服，或者，他須要進入私人處所執行職務。

（四）訂定警務人員須出示委任證這規定並非為了滿足市民的好奇心，亦並非為了給不合作的人，提供一個便捷的途徑，讓他們阻礙警務人員合法執行職務。雖然如此，在某些情況之下，即使人員的警察身分不存在任何合理疑點，市民的要求仍可被視為合理的。各人員須時刻靈活處理，並依據優質服務的原則辦事。

（五）軍裝人員在上文第（二）題第一及第二的情況下，未能按要求出示委任證，人員其後待情況許可，便應即時出示委任證。(PGO 20-16)

（六）如警務人員未能出示委任證，而原因是「要求不合理」或最終未能遵辦，人員必須在記事冊說明原因。(PGO 20-16)

（七）如由一隊軍裝人員執行任務，例如在查核牌照期間，如市民提出要求，只需其中一名人員按要求出示委任證便可。(PGO 20-16)

（本系列由投訴及內部調查科提供）

冒警

全

叫狗公同狗乸

呢個要推！

推到全世界改口！

自全世界

推到全世界改口！

叫佢狗隻編號

叫 popo都算比面

有委任證果陣
叫PCxxxx

一句質埋去：你冒警

但會唔會冇埋個號碼

"呢位人兄"會唔會好D, 市民都要証明佢自己有身分証先得架, 點知佢係咪廣州落黎扮警察架

咁直接叫狗

呢位popo

叫狗一陣佢做鳩你大鑊，叫佢呢位先生

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

光復香港，
時代革命！

我係街到真接叫黑社會

警員沙展幫辦

無證嘅叫懷疑冒警人士，好驚驚要報警處理架

推 我要8月5罷工

其實都唔係好清楚，得閒要睇下資料先得

麻包袋

咩意思？

叫警員絕對合理

推

係喎

呢位毅進仔

叫佢地做武裝分子

呢個要推
要從根本令啲人唔再驚班垃圾
就要由細節做起

叫no.得啦 仲叫乜警員？香港仲有警察架咩

呢位毅進先生

叫開暴徒

一齊講十次！

如果無no,呢位疑似警員既先生

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

英文唔識聽。

直接叫pcxxxxx
當狗咁撚就啱㗎啦

speak English with Yi Jin graduated rubbish

推！！！

呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證

有號碼叫號碼
睇唔清就叫職級
黑腳 白板 傷心柴

呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證
呢位市民，你憑咩查我身份證

委任證呢？

brian problem

叫 condom

唔好叫sir，因為佢係公僕
唔好叫警察，因為警同察有權威既意味
唔好叫pc，因為去個體化，可以隱身於制度內
叫差佬，因為「好仔唔當差」，因為個「差」字
要潛移默化

一定要改口，唔好比潛意識覺得對方威過你

Sir你老母

其實係點分架？有冇教學？

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

呢位避孕套，委任證呢？

呢位公務員

直接叫公僕
提醒下佢地

係！唔好比佢地覺得自己真係咁大地位

Popo咁cute

叫公僕啦

咁多位市民
你地係咪進行緊非法集結

叫cosplayer啦
著制服扮警察

呢位公僕都有得誰諗

自膠有得諗

即刻和諧左成件事

直接叫狗

黑腳/散仔就係四大皆空 一條柴都冇
傷心柴就有一條 因為多數係無職升先會一柴

佢冇身份證比你睇
你證明唔到佢係香港市民
叫呢位男士/女士 就得

傷心柴聽到都覺得傷心
呢位傷心柴

第7點好惡

尋晚7仔單野如果跟第7條即係一個有show證就已經得。。。

叫狗公/母狗

第7條好惡搞喎

我地市民先係佢地公僕既上司，要佢地叫番我地阿sir/Madam先啱

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

叫咩都好，唔好再叫阿sir/madam!

佢一話：身份證！
我：見到上司仲唔叫人

Push

有冇人知一開始點解會叫阿sir/madam??

我要罷工！推！

但好似撚狗

擁

叫condom

我估係警察電影影響

呢位lucky

警躉

大聲答我, PCXXXX
Hi死黑警
Hi警犬

無服務過公民 點算係公僕

咁點解警察電影入面會叫？

有編號叫編號， 好似叫犯咁

無編號就叫：喂！

不值得用任何名去稱呼佢地！

g chi

屈服係佢地既淫威之下，先被逼咁叫
表面上尊敬佢地
心底入面：

好難發音

PCxxxxx！
喂！

發音唔係問題，最緊要夠核突

直接叫number

佢地係會自稱自己做阿sir/madam諗起都尷尬，就好似自己叫自己個名咁

Pish

推 我要罷工

直呼其號就得: PC9527/沙展7086

我諗佢出左學堂之後都未試過比人直接叫number

一陣佢覆返你：yes sir!

唔肯出示委任証。

即無名無姓，等如無性（姓）！

唔叫喂！可以叫咩？！

呢位懷疑冒警嘅人士

叫差佬 差婆
我全家由細到大都係甘叫

睇劇學堂會比人叫最後兩位

今日係荃灣先啤柒啲黑腳狗，根住啲狗仔眼神即縮

67

全世界一齊講十次！

pc9523

當住面都咁叫？

呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

係囉
SIR其實係敬語
佢地唔配!
但可以叫阿蛇
你之後可以用譚仔口音應對

特區警察
China SAR Policeman/Policewoman

叫開黑警

呢位阿蛇

佢地常用既做法

市民做嘢唔使你教

呢位市民，你憑咩查我身份證

阿sir宜家叫你行開！

自己叫自己

講出黎好好笑

俾狗逗睇到冧把即刻叫冧把先，再叫佢出委任證，唔好叫狗叫行先真係行先

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

狗叫行都要企係原位唔郁

原理同嗌(人地既) 老闆 師傅 一樣

Sir佢老母

Ma佢老母

諗起都起雞皮

推
你冇委任證，我懷疑你係恐怖分子冒警
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

黑警死全家！

叫咩都得， 總之唔會係尊稱。

就算係姓陳， 咪陳仔囉！一係小陳囉！

女既就煩點。。會長點。。。呢位姓陳既女子囉！

但人地果啲真係老闆同師傅

叫開差佬/差婆

外國警察先叫市民做sir架尊稱黎，點解要我叫黑警做sir?

陳女

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

係，點解要我地尊稱班仆街

仲要用 隻 唔好用 個

Pushhh

呢隻人，你既委任證呢？

見親都話警員編號1679唔好意思睇錯

佢地有冇權影身份證

呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
呢位市民，你憑咩查我身份證？委任證呢？
全部人一齊講十次！

叫黑警咪得

係咪有4個黑警負皮嬲嬲豬呀？

師傅 = 有一技之長

差佬有乜？

低級警務人員

改口啦大家

有，專丟中自由友

咩年代 警察仲係人民公僕？ 已經變哂做人民公敵啦

識睇嘅嗌佢職級仲offensive
成世冇得升仲要俾人大大聲嗌出嚟嗰吓

叫officer，聽講上庭律師通常咁稱呼佢地
咁樣叫畀返壓力佢地

傷心柴警員

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推到全世界一齊講十次！

先佢老未生 喂 呀邊個
喂 你張委任證呢
呀邊個你頭先講咩 可唔可以對住鏡頭講多次

呢位市民
笑左

呀邊個

學下班老屎忽點樣對待新仔就得
對呢班渣滓有咁閪得咁閪就岩

整番枝旗,
Stop Faking
停止冒警

推!

［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

push

係丫當面叫 背住叫龜🐢

無number呀

冇委任證 緊係市民啦

其實叫冧把幾好，如果附近有人影緊，老豆會容易啲搵到仔仔。
同埋喺學堂係畀人叫冧把嘅，等佢哋記番起自己嘅「初心」（如果有的話）係以專業嘅態度服務香港市民啊

叫編號or公安同志

無no.咪好有禮貌咁講：呀先生/女士 你點解要睇我身份證呢？

呢個都有得諗

佢地有咩反應？

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

班仆街你叫兩次都唔比委任證既你未轉身走人 (自己方夠多人/地勢容許既話)
咁諗有冇錯

我之前都出個post
最多咪叫警察先生 差人
唔好再叫呀sir madam 令佢以為自己高人一等
衰d講句 你打工嫁咋 係我地出糧比你捉真正犯左罪既壞人
邊個係莊邊個係閒都唔知

其實冇乜特別反應，尤其新一代嗰啲

可以有咩反應丫
都係甘 佢地都習慣架
叫左幾十年 無咩既
其實對差佬嚮朵都得架
邊會嘈你丫差佬收工都係市民
但有d角色係無分收工定返工

竟然係新一代冇反應

你係差咗嘅人

呢位市民 做咩玩cosplay
無委任證 冒警 好大罪架

8月5齊罷工

企定錄影唔好行前就岩 行前就襲警 走開就話你逃跑合理懷疑

呢個提議唔錯

Hi I Am Brian Problem

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

畜生係冇稱謂既

要用呢隻

差佬 差婆 臭龜 衰人

呢句真 以後唔好再用

佢哋自己都明㸃解

我無野講

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

大家加油！我要罷工！

毅進真係毅進

拍攝盡量唔好影佢樣
如果d狗攝入鏡要提醒佢攝左入鏡
一般多數影下地下

好似學堂咁呼喝佢地就得
9527你訓撚醒未呀！！！

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

點解唔好影樣？

因為當被拍既人提出唔願意好似係唔得? 都係禮貌既一種
但你可以影下個地影下個天 係中間停下都會影到個樣既

差人先生

呢位市民，你憑咩查我身份證！

即係佢有權唔比你focus佢個樣黎拍？

一般人都可以 你唔影住佢係禮貌
但係影地影下天果陣可以掃到佢個樣 自己控制角度啦
佢係查下身分證就可以咁
唔係拘捕都係比身分證佢之後唔好野講唔好答野

有編號就叫編號
有編號即係冒警 唔使理

警乜員
嗌number啦

唔知有冇手足講
俾人搜身時可以講基本法第28條以表示你對一國兩制既堅定支持
第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

仲有 我覺得咩職級都好 直接叫佢個職級就可以
白板=警員
一柴=高級警員
三柴=警長/沙展
鬼王=警署警長
一粒=見習督察
兩粒=督察
三粒=督察
應該夠晒 唔信有警司級以上落街

市咩民先 呢位生物算啦 隨時唔係香港市ge

唔好畀佢地覺得大晒

呢位市民

Bark

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

比人逗扮native speak Englishhh

正

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

8月5日全港罷工

呢位市民 無委任證憑咩查我？

推!!!!!

呢班冚家鏟係我地交稅養嘅，提番佢地，要听我地做老細！

乜鬼野市民
直接叫差佬差婆咪得囉

呢位生物

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

講左幾多次，唔好再叫阿sir/madam

黑警出post回佢唔駛咁叫，
講左幾多次，唔好再叫阿sir/madam

重推！

黑警出post回佢唔駛咁好口！
講左幾多次，唔好再叫阿sir/madam